唔開市完全冇動力做人

就好似個腦熄咗機咁 0生產力

可以點做

買動物過weekend

輸咗一皮唔敢再玩

唔玩咪無動力
本多終勝

唔玩點贏返

星期五收市過澳門
星期一早船返香港開市